{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 맘마하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に対する料金は宿泊をしなくても発生します。 最大人数を超えて入室される場合、入室はお断りしており、払い戻しはできませんので、この点に注意する必要があります。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 入室施設案内としては、一軒家ペンション、IPTV及びWiFi提供、キッチン客室、禁煙区域、バーベキュー場、駐車可能、ファミリールームがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に対する料金は宿泊をしなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室される場合、入室はお断りしており、払い戻しはできませんので、この点に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設案内としては、一軒家ペンション、IPTV及びWiFi提供、キッチン客室、禁煙区域、バーベキュー場、駐車可能、ファミリールームがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 520
    }
}